邊個再幫警察開洗底post我見一個封一個

依加班警犬 係鏡頭面前出盡力扮好人
一無鏡頭就做爛仔
無一個可以原諒
警察依加瘋狂想包裝返警察
唔好中計
咩都有好人個d立即收皮

Push

推

警犬有好人？

我不如信真警犬唔咬人

大大力推

班狗自己上香討/bk圍爐啦仆街

無一個無辜 屌佢老母
仲信既唔該去驗下智商

狗

Pish

全撚部狗黎

冇狗係無辜的

無一隻狗係無辜！

黑警死全家
無一個係好人

警察係有好人呀
但依家個班係冒警人士或黑社會黎

黑社會

黑警死全家！

接放工
全屋bbq
警嫂3p

真係見唔到有個好

最憎洗白post

黑社會

警察有好人不如我信中國有民主

黑社會邊有好人

黑社會 死全家 無一個係無辜

唔好再用洗白/洗地呢個形容詞 蝗語黎
洗底

雜種狗黑警死全家

好撚多五毛幫狗洗白白
唔會有無辜架啦
有既話都只會唔做野，你根本唔會見到

警察想洗底，不如叫我信林奠會出黎講五大訴求逐個做。係咁多，黑警唔需要存在。

推推
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

沉默都係幫助嘅一種

tg當煙花放仲想洗底？

動搖過ge對唔對得住俾人打俾人拉俾人侮辱ge手足呀！

黑社會食屎啦

對唔住依家係喺鏡頭面前都唔會掩飾
係差在媒體報唔報道同點樣報道

唔好封鎖
應該追蹤埋
等佢一出po就入去負皮

Up

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

唔小心整到啲水落個大聲公度

SSP街坊零衝擊被瘋狂拘捕

沙田區議員王學禮被屈襲警全段經過

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

真警察只有徐步高

但係無可否認有啲警察會截住隔離啲狗喎

頭先深水埗live有個直播
入面有位街坊嗌
「好警察記住睇實啲黑警啊」

幽默、諷刺、分化合於一身，戰略價值大過話哂所有警察都係狗

黑社會無一個係無辜

和理優 eq高既
做多d pr
義士幫市民
解釋不合作運動
道歉又好
pr一定要好過d警犬